有無啲黃既家電冷氣商戶介紹

呢排都幾熱，想開下冷氣訓。但房部冷氣太嘈，諗住換部新既冷氣。雖然豐澤係誠哥，都算可以幫襯下。

但儘量想幫襯下啲細間既黃店，有巴絲知一啲黃既家電鋪。港九新界都無所謂，最緊要黃。

之前問過各位巴打，有人推介盈豐燈飾電業 天水圍有

唔該巴打，去問下佢地先

大埔有間叫啓業

盈豐燈飾 黃到癲又手工好好

呢間做過啲咩係黃

天水圍盈豐上面有巴打講咗
屯門有間集成電業都可以睇下

Hello 巴打 有無話想搵咩型號？
可以幫你報個價⋯
詳情可以起我底 如果唔岩就當我無講過啦
唔該晒

Tg?

How about Panasonic CW-HZ70YA

lm

有冇tg？有fd想買電器，想介紹佢買